發現新大陸 性格先係人生成與敗既關鍵

其次先係一命二運三風水

去拜年睇到太多毒撚 0溝通 招呼都唔識打個
真係想問呢d人點樣喺社會取得成功。
跟住就好似連登仔一樣 日日上連登埋怨

毒撚最慘係無自信, 驚俾人留意+一開口被無視/被恥笑
因為覺得自己柒, 而避免做任何有機會柒既舉動

中肯

毒撚最棹忌有自信

有自信- 比人話唔知醜
無自信- 比人話性格孤癖

樣毒就是罪

係,渣車果陣唔敢CUT隔離排長龍線
驚CUT親會比人屌
寧願兜多少少路番屋企

毒撚日日比人屌 好慘